阿森納又輕鬆贏

半客gel

係

呢球打假波咁喎

以前係阿狗，岩岩睇左呢場，做咩事成個阿記

迫害

原來係你

最後呢分半鐘cls

咪又係和